林鄭月娥: 我主動退回劍橋大學名譽院士名銜

林鄭月娥 Carrie Lam
10 mins ·
繼早前我表示會主動註銷我的美國簽證後，昨天我亦主動退回英國劍橋大學沃爾森學院的名譽院士名銜。

事緣這所我在八十年代被政府保送到英國留學的學院前院長於2017年初我當選特首後，邀請我成為該院的名譽院士，他認為這將有助加强香港和劍橋大學及學院日後的合作，我當時欣然接受。

但自從去年「修例風波」以來，現任院長承受了來自部分英國政客和媒體及某些團體(應和本地反政府組織的所謂「國際陣線」有關的人士)的壓力，曾來信告訴我有人要求學院取消我的名譽院士。

我個人對這些虛名從不看重，但為了讓學院掌握香港的真相，去年底致函院長詳加解釋。但事件並未告一段落，上星期院長又來信，説學院認為我偏離學術自由和言論表達自由的原則、處分批評政府的老師、阻止學生在學校唱歌和叫口號、執行有域外效力的國家安全法律等，現提供讓我答辯機會，否則就取回名譽院士名銜。

對於這些「莫須有」的指控，院長一方面說有足夠可靠的證據，但卻沒有提出任何佐證，反而承認他們是「聽到」(we hear)或「據報道」(it was reported)。對於這些無稽之談，我本想一笑置之，但為了維護特區政府和特首尊嚴，我昨天再次去信反駁，包括指出香港各大學享有的學術自由和院校自主、大量學生違法被捕、英國維護國家安全法律中有相同的域外效力條文等事實。

我在結語中表示對於學院以毫無事實根據、道聽塗說的態度去誣蔑別人，感到十分失望，因此亦難以說服自己繼續與沃爾森學院有任何聯繫，所以一併把名譽院士名銜退回。

雖然發生了這件不愉快的事件，但劍橋大學仍然是不少學生嚮往的著名學府，而徐志摩先生筆下的康橋仍然為我和家人留下不少美好的回憶！

#劍橋大學 #WolfsonCollege #一笑置之 #林鄭月娥 #CarrieLam

佢細個拍拖畀人飛前係咪會提出分手先

鄭月娥好波

強烈要求其他政府部門人員及其家屬效發特首英明決定

仲用facebook

即係吾係你飛我，你我飛你

試下DQ既感覺

你個仔D外國學歴？

本地反政府組織

非常小學雞

人哋例牌問 問完你答咩都係DQ

一笑置之 哈

小事懶醒，大事弱智

星期一光明頂又有嘢講

樣樣考第一

一方面說有足夠可靠的證據，但卻沒有提出任何佐證
都話俾你聽我有證據
俾個機會你解釋
唔通你要我例係封信到?
你估啲證據好似假博士咁街坊話佢知?

毫無事實根據、道聽塗說的態度去誣蔑別人
真係當人盲架喎

真係肉撚酸

係喎, Facebook 唔驚俾制裁?

莫須有你老母個西
你全部都有做喎死仆街777
食屎啦去

主動取消埋兩個仔嘅學位先啦
咁就話你叻啦

Carrie，我明嘅，拎唔到第一呀，quit囉
Carrie：

依d野變有退回機制
國民黨高雄個件參選人因為造假都想放棄碩士學位啦
但依d只會被褫奪只可以做到
等於大紫荊勳章同香港居留權都唔可以自己取消
係人地褫奪勳章先得 居留權要跟法例先可以喪失

做得好
建議所有高官仿效
放棄所有外國專業資格 學歷 國藉

屋企人嘅英國🇬🇧籍呢

即係人地要收返
佢輸唔起所以扮快過人地
真係咁不在意
之前人地提個陣又唔主動話唔要

佢點會有ex

facenook話唔比收佢d錢
但開ac講野係免費所以ok喎

放棄學位都拎第一

佢飛咗話佢千古罪人個老公未？

幾歲大
仲要寫篇千字分手文出黎丟人現眼做乜勁

明知自己俾人取消硬，費事柒得滯
咪自己主動退回，唔通又搏上國際頭條咩

依家係咪可以笑鳩佢無學歷嘅做特首

哈..

其實劍橋點都要正式出一次

佢老細都係小學程度啫

依家唔係你fail我
係我主動abs

點睇都係公開讚揚國際戰線進步

自己衰自己知自動退

林約希：媽媽，我個哈佛博士學位呀

要贏人先要贏自己

做過嘅事叫做“莫須有“

如果林鄭喺宋朝就好啦
可惜佢唔係

只能同泰檜一樣

北京清華未幾好

上星期院長又來信，説學院認為我偏離學術自由和言論表達自由的原則、處分批評政府的老師、阻止學生在學校唱歌和叫口號、執行有域外效力的國家安全法律等，現提供讓我答辯機會，否則就取回名譽院士名銜。

老老實實
依家人地俾係俾你機會你解釋wor
或者人地俾人仆街黃屍誤導呢?
你點解要主動放棄解釋機會???

點解條八婆重用到Facebook

比人捉到正自願接受懲罰

主動！hahahaha!
好快就福建大學博士！

我都係主動入讀IVE

駁唔到

仲繼續話係莫須有嘅指控 好撚柒

道聽途說

咁咪即係俾人搣柴, 跌落地攞返渣沙

二百萬人每人一個月共500元
一個月1000000000(十億)
好快買/供得買起D 面臨破產嘅國家

毒撚：為左唔俾人知道無女鐘意我，所以我決定先自宮/出家

佢條仆街仲可以串幾耐？

賤婦既態度

快主動出點心紙

精神勝利法：而家係我講分手唔係你呀

係咪早過你做就當我贏

啱呀
外國勢力虛名黎
要考就考清華

真係cls

咁咪即係人地叫佢自己退囉
咁咪即係比人炒

免費AC冇得阻止

我主動放棄俾nba揀

即然佢唔畀呢個機會我
我亦唔會畀呢個機會佢

沒有提出任何佐證，反而承認他們是「聽到」(we hear)或「據報道」(it was reported)

果D咪人證law 仆街

型過何議員

唔

但係同一個情況對住俄羅斯恐怖分子就刪佢account 朱西 奶共就奶共啦

屌你啦，唔係話制裁左唔比用美國野咩

嗤之以鼻
一笑置之

依家係我唔同你玩 唔係你唔同你玩

劍橋本身就係有力證據
劍橋歷史裏面
有幾多人被除名呀？

對於這些「莫須有」的指控
平行世界

欣賞
所有中港官員應該仿效以表忠心

黨會叫武漢，福建，東莞大學比返你

幾時主動取消埋所有銀行戶口?

做秦檜果個話人係秦檜

中共

應該係畀人飛之後

你個名

唔係朱仔 係亞洲分部班支那人

全家取消英籍未

人地年年拎第一, 係咁上下啦

名譽掃地院士

好肉酸

幾時鬥氣到唔要理d國籍

我覺得7婆係真心想做一個徹頭徹尾中國人
鄧柄強都係

柒婆有閪尊嚴咩
落地獄啦

777: 阿仔幫你搞緊北人入學手續, 準備好未

笑𠹌咗

指鹿為馬最高境界 支那人真係冇變過
古人嗰啲成語完全適用

開左冥通個陣

嗤之以西！

同香港停逃犯引渡一樣
臨死自己跳出黎囉尾彩

林鄭：我快過你～Yeah！

唔係你飛我, 依家係我話分手

而家係我飛你，唔係你飛我！

乜咁慘啊

九百幾樣野都一笑置之
咁仲係咪一笑...

而家佢哋咪求仁得仁

唔好幫佢推卸啦
你估佢唔知咩 佢想搞掂呢個on9情況
出一句聲就得 好明顯有心縱容

呢種好肯定係港女飛港男行為

笑你老母咩賤種曱甴蛾

成個世界都屈你架，幾時註銷自己條命

唔係你炒我
係我炒你魷魚

支持林鄭 林鄭好野 最好D仔 同佢手下D高官個個有樣學樣

係我飛你呀

條八婆今晚實成晚谷住度氣

要杯葛劍橋

Push

怕柒😂😂😂

次次見到最底堆hashtag就知個公關同林鄭一樣咁撚離地

林奠：除左林手足之外無拍過拖

不過係我唔鍾意人 唔係人地唔鍾意我

正宗港女臭格

幫佢個仔退埋啦，咁撚巴閉

#一笑置之

第一個香港特首被國際知名學府DQ真係好L樣衰

[img]谷氣Gif [/img]

真正要擁抱大灣區了

英國，劍劍橋大學

依家係我飛你，唔係你飛我

林奠：呀仔 幫你轉去哈爾濱佛教大學
都係哈佛 一樣㗎啫

佢已經盡哂力瀨

林鄭真心唔簡單
佢一心玩到底
我諗佢預左成家所有英國美國野都唔要

杯葛劍橋(入唔到)

依家係我炒佢, 唔係我炒佢, 係我林奠嬴呀

本身放得係自己portfolio 就係對劍橋有認同感同信心亦加小小自豪，到左依一刻點解唔對埋劍橋有依據既決定有信心呢？

簡單咁講無影響，唔心痛，就唔需要出聲明

林兆波就係佢既初戀

篇嘢冇嘢，不過Google有留底：

【文：現役 Dirty Team 醫生】

Dirty Team 工作來到最後幾天，慶幸見到確診人數逐漸下跌，也親眼見證有病人能夠順利出院。但今天回到酒店的時候看到一單新聞，實在不得不對當事人的取態表示失望。也許有人認為自己身體夠強壯，就算感染新冠肺炎也不需要接受治療，可以靠自己的免疫系統對付病毒。但卻想不到原來相關行為隨時適得其反，不但害了自己，也害了其他人，實在是一個壞榜樣。

這一位就是第一位確診的藝人歌手施匡翹。根據報章的報導，施匡翹在接受隔離期間堅持不用藥物治療。當其他確診藝人一個又一個出院的時候，施匡翹仍然在接受隔離。也許施匡翹認為自己年輕，不接受治療也沒有所謂。慶幸施匡翹今次押注成功了，可以康復出院，但住院時間連同在鯉魚門隔離營的時間總共是 24 天，比起其他病人平均 7 至 14 天長了一大截。所有病人在接受治療前也可以自行決定是否聆聽醫生的建議。的確部分病毒量很低的病人，在不需要接受治療的情況下也可以在短時間內出院。所以這批病人不論接受治療與否也沒有大所謂。

至於施匡翹的情況是否類似呢，就相信只有她自己才清楚。但根據我的經驗，需要住院長達 24 小時身體內病毒含量很低的情況微乎其微，因為大部分病人如果病毒量低的話，三數天已經可以順利出院。需要隔離長達 24 天，似乎代表施匡翹今次的感染一點也不輕微。施匡翹很幸運，因為自己年輕，所以就算感染了新冠肺炎也沒有什麼併發症。但根據臨床觀察，如果病人延誤治療的話，絕對可以出現併發症，到時將會大大影響治療方案。除此以外，病人選擇拒絕治療的時候，其實有想過其他人的情況嗎？

第一批人就是在醫院內服務的醫護人員。除了醫生和護士，還包括抽血員、放射技師、病人服務助理、還有保安人員。這些人需要出入隔離病房，如果病人因為拒絕治療，導致身體病毒含量持續偏高，對於醫護人員來說會帶來潛在風險。因為病毒量越高，對其他人的風險就越高。如果施匡翹一早接受治療，可以在短時間內下跌，不但能夠讓自己可以更快出院，也可以保護醫護人員。

另一個不接受治療的影響當然就是對公共醫療系統的負擔。接受治療的其中目的就是希望病毒量盡快下跌，可以讓病人早一點出院，騰空病床接收下一批病人。如果人人也不接受治療，令病毒數量持續高企，結果便需要住院更長時間，最後受害的當然就是其他病人，鄧達智就是最好的例子。並不是所有病人也像施匡翹一樣幸運，就算沒有接受治療病毒也會成功被免疫系統擊退。部分病人在苦等入院的時候有機會病情出現惡化，造成併發症的出現。如果人人也選擇治療法，讓隔離病房和社區治療設施長期爆滿，最後受害的當然就是其他病人，香港人也要因此埋單。

如果大家配合醫護人員的治療方案，可以在最短時間治好疾病，可以在最短時間內出院，香港可能不需要興建所謂的港版火神山醫院。但如果人人都堅持自然療法，就算多幾間所謂的方艙醫院也不夠，因為所有人的住院日數將會倍增，而且病毒量持續高企，病人未必適合轉到社區治療設施。而且部分病人在接受自然療法期間惡化的話，隨時需要入住深切治療部。社區治療設施可以用錢換來，但深切治療部卻不行。深切治療部不但需要硬件，更需要軟件。深切治療部的醫生和護士都需要接受長時間專業訓練，並不是一時三刻可以找其他人臨時拉伕。越多病人接受自然療法，令住院日數不斷拉長，最後受苦的必然是香港人，尤其是年長和有其他疾病的病人，他們隨時因為需要長時間等候入院，而出現嚴重併發症。

施匡翹的例子絕對不是一個勵志的故事，而是一個最壞的榜樣。24 天住院日數一點也不短，亦對公營醫療系統帶來的沉重的負擔。如果當天施匡翹願意接受藥物治療，也許 7 至 10 天後已經出院，可以早一點騰空隔離病房，給有需要人士早一點入住，對其他醫護人員帶來的感染風險也會更低。希望大家閱讀這段新聞的時候，能夠深入分析一下事件的正反兩面，別被傳媒單方面的報導誤導。

（標題為編輯改擬，原題為〈一個最壞的榜樣〉）

人在做
天在看
為人憑良心

唔好再別康橋喇，索性永別啦，DQ就要一家人齊齊整整，記得取消埋英藉呀

唔通求對家𠱸唔好收學位咩

縮？

同初夜

得啦 知啦 咩都係人地錯 你岩哂

而家係我飛你

北京清華等緊你

On9
講呢d而家係我飛你
唔係你飛我嘅千字文
貴庚呀

一笑置之

咁幾時退回埋全家人嘅英國公民資格呀?

再咁發展落去遲d政府可能唔再承認牛律劍橋呢d學歷，考公務員你揸呢d學歷一律當無學位處理

勁樣衰, 仲話自己第一

有可能波手足巳同佢離左婚，遲下應公布係佢主動提出

佢去到呢個地步
根本就係去到最底都唔緊要
以佢性格 更加唔會求人

雖然發生了這件不愉快的事件，但劍橋大學仍然是不少學生嚮往的著名學府，而徐志摩先生筆下的康橋仍然為我和家人留下不少美好的回憶！

#劍橋大學 #WolfsonCollege #一笑置之 #林鄭月娥 #CarrieLam

咁我集宇宙之巨氣祝你身無長物的賤人和徐志摩一樣撞機死，屍骨無存，遺臭萬年！如你所願！

我實信你嫁！

講到自己幾咁唔在意，但係又打成篇文

點解唔退回英藉

send比劍橋睇下

呢間劍橋隨時歡迎你

一笑置之又出咁長篇野。直接無視咪得lor!

係Cambridge 聲明話褫奪名銜之前話自己退嘅
777:「咩彩都比我拎曬啦」

笑左

一併把外國學歴退回

佢仲有得揀咩
一決定做三司開始已經賣左靈魂博一鋪

依家佢只係狗急跳牆, 無論歷史最後係中共定美國贏, 柒婆只係一件柒頭

估到你啦

加多句痴之以鼻

年年考第一 以為自己岩哂
但全世界認為佢錯
成日都講一笑置之 可能真係有精神病

依家唔係你飛我，係我飛你啊

勾結外國勢力 拉得

鄭婦人真係好撚on9,莊閒都唔識分
人地寫信問你野
你又唔撚答人仲好意思話人地不實指控
係呀係呀，一笑置之，嗤之以鼻呀嘛
因為你根本解釋唔到

抵撚死
下一步係佢老公同個仔英藉

唔在乎就最好

得啦 含撚啦你

呢句嘅意思係？
「徐志摩筆下的康橋」而唔係現實嘅康橋令你留下回憶？

有冇得查下七婆離婚或脱離母子關係嘅紀錄，或有驚人發現，超市又排隊買香檳

咪用facebook 啦
幾時用微博

仆街柒婆剛愎自用，快撚D死咗去

叻喇叻喇又第一

呢個女人真係好撚癲呀救命

.. 呢個女人.. 真係小氣到好恐怖
無大將之風

睇下條八婆幾時死於非命

宜家係我飛你

有個咁小學雞既特首，香港真係好撚慘

面係人哋俾

唔想俾人飛
所以飛左人先👏👏👏

Carrie你都鐘意外國咪quit 囉
777: quit囉

777 in case 你mon緊post

想問吓點樣叫無稽之談啊

波仔就係咪中左圈套

即係話彭定康係反政府分子

有冇希希最新消息

呢啲都要做主動爭贏
好人好姐點會退回呢啲名譽
要面都極致
真係話佢戇鳩怕佢嬲
冇痛腳比人揸住我真係唔信

正臭閪

仲可以屌翻人轉頭

兩個仔同老公的英藉呢, "主動退回"未..

林鄭宇宙第一

哦，答辯唔到，所以冇法子。根本唔係佢主動。
一個出貓學生被捉到斷正，學校程序上俾你解釋，你就話唔讀。原來係咁

扮晒係自己放棄咁
收皮啦柒婆，全世界都知你為咩搞成咁啦
叫支那頒返個清華大學俾你囉

咁點解佢又唔識喺大家要佢下台之前，自己辭職?

唔想有畫面but做佢條仔/老公應該喊三聲

不愧係支那最忠誠的狗
冚家退埋英藉就最好啦

岩呀 國家都係北京準備大屋畀佢地終老 明知佢地唔會再封到西方國家

佢只需要呃到無腦藍殘

想像唔到佢既家人會幾慘

細個成日去clipper買文具

小學雞咩鬥快

根本係一樣咁肉酸

典型林鄭，唔肯認輸，佢嘅好勝本性害死香港人。

用乜撚Facebook 呀八婆 用微博啦

頂級名校屈你，好慘呀

無退路啦

唔係佢玩到底 係人地唔會再畀佢全家係西方國家再出現

我昨天再次去信反駁，包括指出香港各大學享有的學術自由和院校自主、大量學生違法被捕、英國維護國家安全法律中有相同的域外效力條文等事實。

人地就講成個教育體制包括大中小學
你條柒婆就係到混淆視聽

這些「莫須有」的指控，院長一方面說有足夠可靠的證據，但卻沒有提出任何佐證，反而承認他們是「聽到」(we hear)或「據報道」(it was reported)

都一把年紀要黎扎柒咩
你唔退遲早都係比人收翻

面係人地俾架係自己丟

佢都好中意用「一笑置之」

如果係咁看淡，點解又要長篇大論去解釋

講到明連坐法 一人有事全家收皮無得走

毒L : 係我提出分手

死柒婆輸唔起人地要註銷你 你要主動退回先 真係好閪要面

強烈支持！

叫哈爾濱佛教大學 俾番個佢啦
哈爾濱佛教大學係哈佛
劍橋轉哈佛 差不多差不多

老人院都唔敢收佢

唔緊要啦，遲下英國佬再出手，佢屋企人要同佢斷絕關係，再老d行動不便又未死得果陣咪可以再入劍橋囉

笑撚咗 用人地寫「it was reported」「we hear」
去佐證人地係道聽塗說 想問係咩邏輯？小學雞辨論？

一邊扮受害者講被人「莫須有」 一邊「莫須有」人地係受邊個邊個壓力 係道聽塗說 對香港發生嘅事係無知
當全世界嘅人都係弱智 自己最醒 果然貫徹鄭月娥無恥風格

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

佢本身可能係盲架，若果唔係點估到其他人係盲架

港女：依家係我飛你唔係你飛我阿！！！

原來林病都係mk妹

冇得退㗎！只有頒贈或褫奪，等褫奪啦。

以其人之道

做對了

而家係我飛你 唔係你飛我

唔敢去答辯

點解佢唔同香港人咁樣講

佢初戀咪佢老公囉，咁撚豬邊個溝佢啊

依家唔係你飛我係我飛你

依家唔係你DQ我，係我DQ你！！！

其實香港人真誠地
好想聽到佢呢句

重以為老衲代筆

林奠要有骨氣啲呀

777根本解釋唔到

咁嘅鳩樣比人最多中出就算㗎啦 拍拖？ 佢有份咩 你估咁多人好似林兆波咁無私咩

留名睇主動退出全家人英國國藉

肉酸

咁死要面 唔怪得要年年爭第一

柒婆呢種倔強好勝性格，就算明知錯，都會錯到底，死不認錯。
佢係真正攬炒之母，佢真心想整死香港，整死香港人。

「聽到」(we hear)或「據報道」(it was reported)。

屌你啦
警察上庭都係佢睇到同聽到,係唔係唔可以當証據?

只可以我講分手先，你就唔講得

開賭邊間支大會頒翻俾柒婆

僅此公開聲明，本人自願、主動及急不及待地放棄移居大灣區。

柒頭皮

幾時可以退回學士學位呀？
港大社科之恥

回信都考第一

呢種輸唔起既性格好撚恐怖

而家係我炒你，唔係你炒我！

全世界都知你自願㗎okok

本人主動退回中央助港抗疫的好意。

劍橋護老院-永遠名譽院……友

唔爭在放棄埋個英藉喇

你幾撚時死啊

睇怕係佢暗戀人，但人地唔show佢，佢就唱衰人，佢似嗰種人

道聽塗說?
咁簡單既字都錯真係糊撚塗

俾埋答辯機會你都叫莫須有

自己對劍橋人講唔出你對香港人嘅大話咩

年年考第一
唔知係咪第一個比人收番名銜

其實兩個寫法都得，並唔係錯字

點解仲用到fb????

唔認輸心態

林手足

而家係我飛你唔係你飛我呀.. 哈..

最緊要搵佢兩個仔

主動落台仲實際 面都爛哂仲扮清高 有撚尊嚴咩已經垃圾政府香港人皆知

吾你老母

quit facebook啦

我就真係笑啦

You can check out any time you like. But you can never leave.

咁都叫莫須有？佢傻左？

等睇英國佬取消佢地一家英藉果陣，佢又走出嚟話主動放棄英藉

#我飛你你先系列

柒婆退撚埋屋企人英國居留權先講啦

劍橋名譽護理安老院士

鄭匪月娥退返當年佢張有皇冠頭既出世紙比英國未

就算比埋片佢 都話你偏頗
唔了解香港事務
任9佢up

老實講佢都就退休，學歷有冇有咩所謂？不過後生仔就唔係咁講法啦

既然係咁
當然以奪埋你一家嘅英藉回應啦
你當英國佬傻？！

同啲女分手一樣
係我飛你呀唔係你飛我呀

閘住反彈無回頭，我講先

你都有今日
制裁左，乜面都冇晒

一笑置之？打成千字托柒咩
退埋英藉先出post啦

真係好好勝 比個癲婆做特首

宜家係我飛你，唔係你飛我

通常咩人會打千字文
愛到死來活去,耿耿於懷既人
林太心情一定好靚

佢好似好耐以前果d 依家係我飛你！

放棄一個名銜就想保住三個英藉
條數係咪咁計呀

千退萬退就係退唔到特首

黨：娥！你還有這裏啊

Who fucking care?

而家唔係你炒我，係我唔撈呀

劍橋話哂都係世界知名學府
點解用個啲係所謂無理既證據去屈你？
人地好得閒
好心就反省下自己

都唔知係厚面皮成咁定真心覺得自己無問題

洗唔洗幫你譯返做英文回信俾劍橋然後叫佢攞出證據？
如果你係岩嘅，你應該據理力爭，而家你喺人地提出質疑之後話唔要，全世界都知咩事
英國制裁你走唔甩㗎喇

睇完依封咁嘅垃圾信 香港市民真係唔方唔#一笑置之

其實公布左制裁條臭閪都已經成個禮拜。
點解仲未見啲鬼佬有咩大動作？而家玩泥沙？
做嘢啦仆街

真係唔介意的話就唔會理, 而家咁樣即係話好介意被劍橋搣柴

而家係我飛你 唔係你飛我啊

希望果邊照褫奪佢

跟本都駁唔到，咪莫須有囉

sor 手殘㩒錯咗負皮

我睇到佢話人地「we hear」我都打左個突
咁人地劍橋唔通有條針係你支共政府度做，再有埋機密文件去佐證你共匪的行為....

人地都睇到新聞，知你話會炒老師又唔俾人唱歌同做人鏈...

真係無恥便無敵

退曬英籍先講

一句講晒 劍橋沃爾森垃圾！
入球先果個已經贏咗

依家唔係你除我名 係我覺得你垃圾會整污糟我

反（反人民）政府組織

正如口交部最鍾意反問
你有來過中國嗎？你有了解中國嗎？

有無人覺得佢好樣衰，真心覺得。。。

對家講既野唔岩聽 就拒絕談判
咁樣仲係唔係有佢口中講既「自由」

你有無見過Buddha California

我想問下：自從條八婆被sanctioned 👏🏻👏🏻👏🏻 之後，好似唔見佢出黎?

定係我miss 左

活在自己世界⋯⋯真心癲婆

唔知佢屋企有幾多野係外國牌子外國貨呢

退左啱呀，一流大學你全家都冇份

講咁多廢話做乜撚嘢啫屌你老母
畀人斷正仲諗住懶叻唔要學位成個smart ass咁

咩都要爭第一，退回名銜都要爭第一！
爭第一世界第一！

比人問一問就老羞成怒退返院士名銜比人
最後仲要上Facebook打千字文 一笑置之

你有撚尊嚴可言咩 你係隻狗黎咋
生滋狗果隻呀

好勝小學鵝。

同任性巨嬰習近平，天生一對

林鄭冇認錯喎

佢應該仲有好多嘢要退
各銀行ac etc

即係好care，哭能左啦

香港真係莫須有佢佢老未日日念埋d野點第一

根據佢嘅邏輯，考唔到第一嘅應該abs/唔考

實情係：

自從去年我硬推"送中惡法"以來，現任院長收到社會各界反應，要求取消我的名譽院士名銜。

我個人對虛名極度眷戀，所以去年底已立即致函院長，細加狡辯，希望騙倒院長，保留我的虛名。但我的奸計並未得逞，上星期院長又來信，點出我種種惡行，表示已決定收回我名譽院士名銜，現給我最後答辯機會，除非我能提供實質證據，證明我與惡行無關，否則取消我名銜之事將無法挽回。

對於這些"確鑿有"的指證，有圖有片，有人證物證，罪證昭昭，我根本無從抵賴，本來只能苦笑置之，但為了死要面子，我昨天再次去信砌詞狡辯，謊話成篇。

我在結語中大發爛渣，含血噴人，反唇相譏，臭口串嘴，誣蔑對方。我明知已無法挽回我的院士名銜，唯有阿Ｑ上身，自欺欺人，說："而家唔係你飛我，係我飛你呀"。

雖然發生了這件不愉快的事情，但劍橋大學仍然是我嚮往的學府，其實我真係好揼心，而家我只能終老於劍橋老人院了，嗚嗚嗚～

清華Math not bad!!!

你放心

無用架

你老公仔同走不出歐美清算架

就依段已經好有精神分裂嘅感覺
我估佢其實已經黐咗線

但好似無人唔答？

唔應該用facebook 愛國就應該用微博

劍橋Ｄ大陸仔仲唔跟退學

中哂圈套

但我初戀情人就係我老公喎

俾人制裁點解做用到Facebook?

做特醜做到咁樣衰真係國際笑話

俾人飛之前，就搶先話我飛你

可能唔單只係考公務員 以佢嘅性格隨時會叫資歷評審局將英國嘅大學DQ 到最後搞着市民

其實佢咁唔撚識做人，又死要面，唔識擦鞋，正路應該得罪哂每一個佢做過既部門既所有人，究竟佢以前做AO係點上位

777佢自己「仆街」仲想「執返扎沙」

呢條女堅小氣

點解仲用到FB

個細仔靚仔咁多
林奠究竟係咪佢biological mum

中共成日都用錯人，點解香港啲人會咁憎呢條林鄭呢？因為呢條八婆又寸嘴又橋口冇嘢做得掂死剩把口.....

有無方法刪佢account

柒婆自己做高官，屋企人又係外國，溝通機會少，再加上刻薄寡恩又自尊心極強嘅性格
同屋企人關係會有幾好大家想像到
如果兩個仔真係比佢搞到前途盡毀，分分鐘斷絕關係都似

有d老闆鐘意呢d，有獲佢食晒，肯同你搏

#一笑置之 型到

一個係用學位嚟謝罪
另一個係堅持自己冇錯仲扮到不屑有個學位咁款

囡囡知道即將被仔飛，典型pre-emp 動作。盲嘅都睇得出係邊個飛邊個啦。做咁多小動作做乜啫，講少兩句英文、講多兩句擋八股，叠埋心水做大彎區地縛靈咪好囉，香疆市長。

不屬於交易。

免費用，不屬於交易。

其實滿足到老闆就ok

上星期院長又來信，説學院認為我偏離學術自由和言論表達自由的原則、處分批評政府的老師、阻止學生在學校唱歌和叫口號、執行有域外效力的國家安全法律等，現提供讓我答辯機會，否則就取回名譽院士名銜。
///

自己退即係唔否認指控啦

以為自己邊撚個